［Naruto] 完全唔明有咩理由阻止無限月讀

用完無限月讀又唔會死，仲要生活係一個理想嘅世界。

如果冇輝夜姬偷襲斑，主角群做緊嘅嘢就係用啲小學雞理由去阻住全世界變得幸福

利申：睇哂漫畫+啱啱玩完終極風暴4

好似話會變白絕？

斑咪講左連佢都中伏，無限月讀最後全部都會死變白絕。

成為輝夜既食糧

[quote]用完無限月讀又唔會死，仲要生活係一個理想嘅世界。

如果冇輝夜姬偷襲斑，主角群做緊嘅嘢就係用啲小學雞理由去阻住全世界變得幸福

利申：睇哂漫畫+啱啱玩完終極風暴4[/quote]

隻game同埋漫畫既最終決戰同動畫比真係 巴打點解唔睇動畫

我咪講咗如果冇輝夜姬同白絕，斑個原意係好好，根本冇理由反佢

變左白絕係無得再發夢
如果無限月讀個夢係理想既野咁其實幾好

利申 淨係睇左漫畫一次

係，如果唔插入會變白絕呢個設定，鳴佐嗰班人反而有壞人Feel

禁就要睇想要嘅係真實而不完美 還是 完美而不真實

btw如果我中左月讀但俾人嗌醒 我真係鳩都打撚爆佢

鳴人:
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

真唔真實又何必執著？

咁你一世發夢
有無女都無所謂，心中ff咪算

斑做救世主咁濟

可以我都想一世發夢，可惜現實係要翻工、睡眠亦有時間限制、夢境唔係心想事成

典型日本漫畫思想，未來要自己決定。
人地比既再好都要拒絕。

冇你班垃圾 我練到六道轉世又有咩用

米臭系 屌屌下林志玲比人嗌醒 我實綁鳩住佢睇一世粉俠傳

鳴人同佐助=基拉同阿斯蘭

咁都有負皮